[集思廣益][向特朗普借鏡] "你估我唔到"大法

岩岩諗到要對付呢個政權,可以參考下特朗普對中國使出既"你估我唔到"大法
例: 話A做B, 然後做C